# Авторизация

Для авторизации администратора в Личном кабинете, потребуется логин и пароль, который предоставляется менеджером Ростелекома. После добавления администратором пользователей в систему, они смогут авторизовываться с заданными логинами (адресами электронной почты) и паролями.

Для авторизации:

1. Запустите приложение.
2. Введите учетные данные аккаунта (почту/логин и пароль). Нажимая на глаз в поле ввода пароля, вы делаете пароль видимым.
3. Нажмите «Войти».

Можно поставить галочку напротив «Запомнить пароль и не спрашивать в дальнейшем». Тогда при следующем запуске приложение сразу перейдет к главному окну, пропуская авторизацию.

![Форма авторизации](./images/authentication_desktop_3.11.1.0.png "Форма авторизации")

## Возможные проблемы при авторизации

Приложение сообщит вам, если:

- у ПК нет доступа в интернет;
- вы ввели неверные учетные данные;
- ваша организация заблокирована в системе.

Если у приложения нет доступа в интернет, восстановите связь с интернетом. Вы всё ещё можете авторизоваться по логину и паролю пользователя, последним выполнившего вход в онлайн-режиме (подробнее в разделе [«Ограничения функций в режиме офлайн»](../events/index.md))

Если ваша организация заблокирована, обратитесь к менеджеру Ростелекома.
